如真 如假 云根分身飾演自己

譚詠麟

一生中最愛（熱血公民）

作詞：向雪懷
作曲：伍思凱
編曲：盧東尼

云根癡癡的等某日
終於可等到香港的制憲
曾聽說泰博欠熱情
至佢倒插了國旗方知他勁型
其實～你 抗爭的一剎
會否有OT獎金？

圖書館當天的戰役
終於只得到差佬的票控
誰發覺四眼嘅熱誠
與泰博政見貼合香港的未來
黃洋達你 領先本土派
五區要當選這一次 Ooh...

如真 如假 云根分身飾演自己
始終香港的選民過於低智 無法了解你

如生 如死 松泰你請珍惜自己
政黨即使分離我都想你
我 真的想你

推完再唱

始終香港的選民過於低智 無法了解你

高質

曾聽說泰博欠熱情
至佢倒插了國旗方知他勁型

推

推上熱門

唔係幫推就咪搞事啦

勁啱音

好期待樓主為紅樓夢想作嘅歌

呢兩日我預計會有3、4首派台

無法new解你

又岩音喎衰鬼

Ching似唔識歌

唔啱音嘅歌我唔會作

坐地鐡喊左出聲 比個阿嬸問我咩事

叫佢請支持鄭松泰，謝謝！

高汁

比起松泰 我更愛黃兆健

如生 如死 松泰你請珍惜自己

做咩？

唔啦 四肢發達頭腦簡單

喜歡的朋友可以幫手推推嘛？
黃色填詞人撐得好辛苦🙏🏻🙏🏻🙏🏻

冇魔鏡

我用kkbox的，謝謝！

推😭

大恩不言謝

長江後浪推前浪 一代新人換舊人

從一而終，只愛大亨

同意（我愛松泰）

熱民最睇唔起本土港獨同黃絲

好高汁

G持 推